@incollection{guarino-et-al:hobook09,
	title = {{What is an Ontology?}},
	author = {Guarino, Nicola and Oberle, Daniel and Staab, Steffen},
	booktitle = {Handbook on Ontologies},
	edition = {2},
	editor = {Staab, Steffen and Studer, Rudi},
	pages = {1--17},
	publisher = {Springer},
	series = {International Handbooks on Information Systems},
	year = {2009}
}

%Source: https://www.inf.ufes.br/~vitorsouza/wp-content/papercite-data/pdf/souza-masterthesis07.pdf
@mastersthesis{SOUZA:2007,
    author = {Vitor Estevão Souza},
    title = {{FrameWeb: um Método baseado em Frameworks para o Projeto de Sistemas de Informação Web.}},
    school = {Programa de Pós-Graduação em Informática Universidade Federal do Espírito Santo},
    address = {Brazil},
    year = {2007},
}

@techreport{duarte-pg14,
	title = {{Aplica{\c{c}}{\~{a}}o do M{\'{e}}todo FrameWeb no Desenvolvimento de um Sistema de Informa{\c{c}}{\~{a}}o na Plataforma Java EE 7}},
	author = {Duarte, Bruno B.},
	address = {Vit{\'{o}}ria, ES, Brasil},
	institution = {Projeto de Gradua{\c{c}}{\~{a}}o, Departamento de Inform{\'{a}}tica, Universidade Federal do Esp{\'{i}}rito Santo},
	year = {2014}
}

@techreport{prado-pg15,
	title = {{Aplica{\c{c}}{\~{a}}o do m{\'{e}}todo FrameWeb no desenvolvimento de um sistema de informa{\c{c}}{\~{a}}o utilizando o framework VRaptor 4}},
	author = {do Prado, Rodolfo Costa},
	address = {Vit{\'{o}}ria, ES, Brasil},
	institution = {Projeto de Gradua{\c{c}}{\~{a}}o, Departamento de Inform{\'{a}}tica, Universidade Federal do Esp{\'{i}}rito Santo},
	year = {2015}
}

